搵個退咗休嘅劉業成做炮灰

成件事完咗鄧炳強就照舊升職

等大家仲以為換咗人戰術高明咗咁多

明眼人一睇就知咩事

黑警死全家

叻呀劉業成
兩日做到而家二哥做左兩個月都未敢做既野
派人扮示威者 射到個女仔永久失明
我屌你老母臭閪

Dirty work 由佢做，咁就唔關鄧二哥事

洗撚咩

而家所有人都assume係佢落order啦

紙紮公仔嚟咋

搞掂單嘢去嘆世界

佢出個人名姐

關乜事
根本成班都係仆街呢

無話佢哋唔係仆街

不過呢啲鳩屎嘢

推個人出嚟謝罪就梗

係想提醒大家

鄧炳強一定係有問題

唔係唔會搞咁大場龍鳳保佢